正股全部跌50%

有無人同我一樣 打算長揸收息既股
全部跌左一半

隻隻輸20%起跳.......

既然都長揸收息，驚乜？

真係收息嘅話 你驚佢唔派息好過啦

咁既經濟環境唔叫你供股都已經偷笑

5仔5驚揮手區

梗係有啦，跌左兩成我走左了 。今次股災我覺得會跌6成，到時再囉cash來撈低，賺返翻來。

等陣叫你供股你就仆街

我驚賣左就反彈

成個倉有一半係誠哥啲股...

今朝賣哂，長遠係跌，半倉入7500

正股驚西

一賣就出現特效藥

買700咪無事，隻西野唔撚識跌

燈燈燈燈

價值投資

忍痛離左場

160萬本，斬左輸50萬
好頭痛，好辛苦，有無人明

哩個時候要同市場保持距離了.

all in 7500

好撚無助

50-60%
全部正股

巴打係咪諗住擺住先

冇

想死
真係冇一半

點解要斬
我死都唔斬

係, 我持貨唔算多,
其中10%既垃圾股, 我當TOTAL LOSS

反條毛毛咩？有咩資本可以令佢反彈
美國一日唔受控，歐洲一日味定，渣大錢果班一日都唔會入市，我地d散戶依家入只會成為打仗企響前排既卒仔。

有

我豬左4千蚊都肉赤赤

跌50%你要升返100%先回到本，第時要派好多年息先補得返

我好少少
跌40%

準備千跌
熊仔肥了

有好消息咪反彈囉
跌落黎嗰陣都係咁

錢財身外物

到你頂唔順走個下就會見底

我既意思咪就係咁lor
你派膠俾我做咩

無諗過6號仔今日都跌到咁

咪係 正股驚西

咪臭係長和系食撚左屎

你都3倍奉還
仲想點

誠哥系列都慘

坐爆

1113...........

無160萬，所以唔會明

咁易有特效藥，雞蟲唔駛驚愛滋啦

咪撚再講乜撚野收息啦 你買年金仲好 收息股呢個concept害死人 上一代買緊5號仔個啲 棺材本都無埋啦 睇死佢呢十年內破產

Strong 加持

On99 早幾日跟人入1 號
我屌

長揸收息唔係 地產收租 就係公用股應該唔會點供股, 除非有大 Project, 以家應該無人敢開大Project 啦.

可以點

700無事

講個事實你知等你醒下
160萬 輸50萬 = 蝕30%

但係你而家得返110萬
要贏返50萬就要賺45%

落三字頭strong 溝

唔識玩股票
將辛苦儲既錢幾年前買左樓

好彩做左價內short call...

買股票唔識得止蝕, 真係抵死, 唔駛可憐

暫時得5號仔 所以唔太驚

壯士斷臂啦

唔易架 不過依家全世界資源推落去 整到有幾出奇

一年內跌咗50%

1號仔咩事，日日都跌7% up

reits 坐緊艇

收股息即係唔識炒
唔識炒又學人驚
唔識又驚閪咩
驚就學識佢
跌市都搵到錢架嘛

成成老師咁樣講
大家點睇？

下？
跌到on9喎
你平行時空？

我好啲啲，跌30%

其實全球股災，有資產，樓都肯定會跌。係睇跌幾多

跌左5% 尋日第一注

1 仔都輸死人

1 號仔 45.X 啦onlun9
6823 2手
215 2手
9988 1 手
雖然買好少但真係好跌到好撚恐怖 唉

輸少當贏啦

Loss HK$4000 on 0005, well... I am not rich only spend 10% on stock investment. 90% cash with around 40% of it is USD.
But for MPF, that is real sucks, even Manulife Interest fund can had a -20% after deduct all management fees... WTF

40個冇5皮

好痛

唔等錢用 就坐下 望佢回

好想離場
4隻正股都跌30,40%

驚西咩 跌市咪買多d 點都會升返嫁啦

個個都話撈5仔，其實001都可以細細哋玩吓

供股點算

其實買外幣係咪仲好

老老豆豆 真係好ON9
跌50個先放
STRONG HOLD算LA

823
77.45 入左2手
69.45又入左1手
跌多3蚊再入黎收息

都岩
不過自住緊
升跌我都冇份

呢隻不嬲好穩健架喎
財務狀況正常，業務又係比較低風險

佢似比人搞多d

正股手上有1/3/19/2388
字面已蝕20萬
想溝貨都係睇定啲
冇乜cash

如果你無自己騙自己，明明短炒就話長揸
咁出邊跌成點關你乜事？
係派息會少左咁

有無人開始後悔點解早兩個月唔放曬去
早兩個月買果d全部都仲見緊綠
宜家全部五年低

同埋買果時平過衣家市價3成幾到
跌極都唔會跌3成掛
就算多過3成都冇問題
打緊鐵飯碗供樓佔1/4人工

仲有得跌

係收息就唔係咁高位先入啦

40萬股票得返2x萬
5 2388 939

5仔 50.75入左
無再溝貨 我怕唔派息

長和系慘死

真係無人知，真係睇d公司有無好嚴重危機。
今次股都輸獲金

我唔玩股票啦 比返d錢我

教咗學費 試咗自由落體 唯有返工對沖
再係咁落去我諗好快有好多空中飛人

廿幾個無左十皮
正股驚西

同路人

其實長和系有佢既價值既
因為股災跌遮
唔當短炒真係唔怕

就算我剛剛入完隻6號，已經跌左兩個幾

一樣價位入左
不過諗住唔理佢了 而家睇緊低位入騰訊算

長揸收息 咁做咩理佢短期個股價？

其實可以唔派息

邊有 on9 會 all in 股票輸到0
抄牛熊就真係輸到0啦

正股驚閪同依班人有咩分別？

中淫獸得返11蚊，海嘯都冇咁低

驚閪咩

仲諗緊入唔入多手

驚埋東

你個名

今次30%肯斬, 下次就會學到10%都夠膽斬落去(應該係)

2018好想入

轉下新玩法都得既je

正股驚閪？

823 苦主

十年後又係一條好漢

繼續每月出糧每月買股

真，又唔急用錢，可能今年世界末日呢

估唔到企得最穩係5仔

7500係一路跌先有錢賺，如果來個dead cat bounce，就死得了

輸34-38％ 藍籌股

想問下各位意見
本身見佢個市跌到落底 入左762同386同5號仔
5號仔低位43蚊先入手平緊倉 諗住strong hold 依隻唔講啦無蝕錢
想問下 762 同386 大家點睇？
762我4.45入左3手 -13%
386我3.69入左4手 一樣蝕緊13%
請問下兩隻我應否止蝕走人？渣返cash/入匯豐
762話推緊5g 386又想等佢原油價格升返
但又好驚會繼續跌...

我仲有最多29k 溝貨 都唔知溝5 定823

未斬一日都未算輸
斬左你就輸一世

輸到hi大左

對比起長和果堆，跌1%仲唔叫贏

市差，領展收租點會賺得多。。。等個市好番都未遲。。。 獅子，都唔好得去邊

錢冇咪再搵

咪負資產囉

5仔係放風減息個期已經跌到hihi，而加㑼價唔丘水再點跌，等一加返息等收錢啦呢個價

利申：入左10手

330 QQ入得未

逐隻洗
之前洗左5仔,而家洗其他
好快又洗返轉頭

月供平均投資法驚閪咩

好多殘股跌到跌少少，今日主力洗d離52wk low仲有距離既股

鬼叫阿爺托市，卑左個假希望

10%就走啦遲下20%你就走唔切架啦

點計到50？
你全部高位入？

你太急入市 全球仲爆緊無底洞咁跌
班留學生返黎又攪到香港好可能社區爆
正路都賣哂佢揸cash觀望

驚埋溝下貨

最緊要唔知宜家會唔會來個dead cat bounce或者繼續跌落去，無人知...

早排入了..而家跌到冇感覺

有d 已經走左先

但兩隻都可以一升就升好多我見我樓上好多人高位買入左渣到而家

果陣隻隻支那股升到仆街
真係比曬signal叫人走

我知
自住又供到既負資產都係咁架啦
冇計

溝溝

我都想渣返cash 但又唔甘心又想坐落去

個個都輸
真係唔係咁易呀師傅
不過之前牛市冇玩到我又冇賺到啫

希望呢度d人係牛市賺果時多過
衣家股joy la

可以 所以長揸收息股 過去派息記錄好緊要 收息股現時整係有1038係倉

3仔

貪心學人撈底，一入就輸到仆街

屌輸撚死你呀
呢種係典型炮灰心態
一定要set個止蝕位

#metoo

6號仔唔洗10年
2年應該番哂來

輸到仆街

咁預長揸返1，2年唔等錢洗都ok，反而5仔如果諗住長揸既話現價可以再考慮下，或者可以諗下2800，不過最好短期買7500對沖返個風險

今朝開市買左兩手 6號仔，依家真係坐左係度

驚閪咩 加注溝溝賺盡

減派息或者唔派息呢？

長揸驚西咩

做咩咁睇唔開

一月頭全部放晒了

央行釋放左咁多錢出市場其實流哂去邊度
正常咁多錢釋放出來就算市道幾差都好個市都會升架

已經跌咗3個4

下就 就大反彈啦!

無貨在手，睇定d先

5 號夠穩陣，之前已經跌夠啦

輸40% 贏你少少

就係驚執粒無得長揸

李嘉誠嘅股份一向蠱惑，從來都唔可以買

haha u suck dick

5號仔，一定升得返㗎喎。

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

點會50%咪9up

召喚正股驚閪黨

個倉滿左8成，全部都係誠哥貨

keep住每日跌8% 好快供股

頂盡咪3-40%
跌得過50本身間公司都好有問題

5仔

開始諗月供

收息買咗就唔理㗎啦
價低入多幾手賺咗啦

Total輸緊20%

如果每日跌1000，HSI 跌多20幾日可以收工

息都會少左一半啦ching 點唔驚

唔驚 信誠哥唔驚

斬左一身輕

市升又輸7500，跌市輸正股
你對衝緊乜？

痴線 呢個位唔怕入

樹仔尋日加末期息 今日繼續直插

1038...

咁既環境仲唔一早放
貪果少少息

市升賺正股輸7500，市跌賺7500輸正股
唔叫對沖叫咩？鎖倉？

好辛苦too

1年前入1113到今日應該啱啱好得返50%
仲有好多隻都係

揸返幾年計埋收息回到本嘅

斬左既要信自己
呢d 市升少少插多多
黎緊經濟都唔會好

等機會返身
共勉

所以最緊要唔好追數，回報高風險更高

跌到小兒麻痺

1038唔減派息今日都直插
遲下會唔會跌到有8%息

黨力撐，痴撚線

無跌咁多咪姐係升左囉，咁都唔明

咁不如清倉，on9

從來對股票冇好感塘水滾塘魚
dividend derives from principle of your shares

正股...驚到閪....

正股走長線既真係唔怕

1821

收息/長期穩定個啲跌左落黎咪岩位買多少少

你咪依一世都唔好買股票lor

國家隊頂實隻700

加碼strong hold

反彈啦，冇事喇

正股驚西咩！
利申：all cash

對沖唔係問題，但跌左好多先黎對沖就好低 高call 低put 咁.....

我真心想斬哂大貓換中移動

起碼牌面上唔使割肉派息

真係估佢唔到，連6仔都跌到咁，而家都彈唔郁

60 蚊 會溝一溝

未夠

呢隻擁有既業務都係電呀煤呀
斷估唔係因為用少左電用少左煤呱

20%
打算去到35%就溝一注
之後每15-20%再一注

一眼淚

有呀 坐下囉
235抄底都柒左

我明呀 我260萬 , 輸左93萬 好痛

誠哥:
租唔減
股唔救

正股驚閪

誠哥已經退休

升果陣未放都唔當贏啦
跌唔通未放就當輸咩

唔供股都可以放住先

只得20％直頭要慶祝tim la....

好傷呀
重倉reits已經無眼睇
6823 1883都可以跌到咁

200K正股跌少少果陣買7500叫對沖.
200K正股跌左50%先拎CASH入7500?
咁叫對沖?

問一問自己心中預期係點. 既然渣得正股咁耐,
即係都係樂觀派. 你要拎埋剩低半份身家去買跌既話,
即係你預期仲會跌多50%?
咁你捉唔捉到邊個位賣返7500?

利申:
帳面輸緊3成, 當中有債
如果債爆就變輸6成, 而且冇仇報 total loss.
正股算好了.

係囉，對沖點會買1:1 ，仲要遲左咁多先開始
咁樣鎖係鎖住帳面已經loss 左ge 部份

推

10萬倉
輸緊15%

一樣，好彩本身兩隻都賺到下錢，6823我估要升就易d,1883就

暫時輸左萬二蚊， 好在買得少同無溝貨
由得佢放係度算

重倉咗美股醫藥股，暫時無乜輸

雙位數百分比跌幅已成日常

斬左就唔好del 股票apps
決定重新上路時再down返
而家再玩只會愈想快d追返

唔洗淆
個個都差唔多
最緊要有錢遲d去撈
拉一拉個平均價
咁你先唔會錯失股災

如果過咗23條，跌剩10%都唔值

條路自己揀仆街唔好喊
你估真係開善堂比你收息

長揸即刻唔等錢洗，咪由佢擺下
暫時 Keep 住收息維持住個 cash flow 先

400跌落黎都跌左60

千祈咪諗長揸港股，你睇睇我呢個post先
港股 = 長線投資地獄

似未

我既386 23%了

我都冇咗5,60個，好明
佢每日啲走勢仲係咁玩鳩你，玩到你冇得翻身

心水清ching

跌5蚊溝一次，可以溝八次

呢個位入7500想佢俾幾多你

巴打 你果堆咩股 點解會斬唔捱價

你擔唔擔心佢跌到五成八就反彈，去唔到你心目中嘅六成呢？

1，4，5，6，659，823，386
全部諗住安安穩穩收下息，但一個月跌左3成我接受唔到，愈諗諗頭痛，好辛苦，就一次過斬哂唔睇
等過兩星期再算

仲要失業 無錢溝貨

Lm

只可以等，等，等

輸6k都夠膽貼倉

逃犯條例修定案個時諗住香港已經死梗
舊年64離場all in左usd定期2厘幾
雖然條例過唔到 不過一直都有社會動盪
本身都覺得對經濟影響好似無咩料到
依家突然殺出個中國武漢肺炎
仲有兩個半月先到期但真係笑出黎

長渣收息係騙局
你哋埋晒位就收皮
你哋慢慢一年5%咁收返啲錢

油價咁樣 點溝得落

今日見低了
信政府 唔怕!

跌埋今日 下星期一升